英財相指約翰遜病情正改善 能於病床上坐起身

確診感染武漢肺炎的英國首相約翰遜，繼續在深切治療部留醫。

財相辛偉誠主持抗疫記者會時說，約翰遜的病情正在改善，已經能夠在病床上坐起身。辛偉誠又宣布一系列總值7億5千萬英鎊的措施，協助陷入困境的慈善團體，渡過疫情難關。他不願意猜測英國幾時可以解除目前各項封鎖措施，強調所有決定取決於科學數據。

出席記者會的國防部科學顧問說，新確診個案的增速，並非失控。醫療官員就說，住院數據反映疫情出現首次平穩跡象，但強調不是自滿的時候，假如民眾不遵守保持社交距離的指引，病毒將再次快速傳播。

即係之前病到起唔到身？

莊漢生病情正改善 能呼吸

放風

好想知佢之前到底病到咩情況

呼吸困難、起唔到身